吊那星 睇瑛絡復活 劇情真系好緊張~

緊張到透吾到氣😖

劇本係好